上環皇后大道中行人路有疑似患者上左救護車

現場有兩位救護人員身穿著防護衣， 小弟目前目測有一兩名疑似病人在內
未知邊座大廈有患者

2345

pish 1

pish 2

Pushhh

pish 3

我影完佢已經開車走咗

pish 4

推

嚴格嚟講係樓梯街斑馬線對面

有冇人想同傾兩句 你講我覆

文武廟

屌你老母香港政府草率人命

頭先返屋企經過嗰陣佢仲有煙燒緊

pish 5

對面上樓梯文武廟
過少少就嘉豪
今次又有一單
間開24嘅m記好撚危險

食藍店真係好危險

依家咩事都會著保護衣 未必關事

按照你咁講炒車嘅可能性都幾高
不過亦都唔可以排除上咗車嘅病人中咗病毒佢自己都唔知

不過有警覺性絕對係好事

等佢公佈太遲了

pish 6

pish 7